點樣由手動吞口水轉做自動吞口水模式？

點樣由手動吞口水轉做自動吞口水模式？

我屌你老母

你老母 變左手動啦

首先你要將手動用腦轉為自動用腦

㩒入option轉auto

點解嘅？

眨眼
抖氣

屌你老母

點樣手機打飛機轉做自動

點解吞口水要用手